今日唔適宜勇武，但勇武左都冇計

推法案前都勇武緊，唔覺得今日勇武會真係有影響，不割